教 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 墮 樓 亡 (5)

上四個post:

尖沙咀柯士甸道擎天半島發生墮樓案，早上11時許，大廈保安員突聞巨響，發現一名20餘歲男子倒臥在第3座平台對開，一臉鮮血陷入昏迷，於是報警。救護員及消防員到場，為傷者急救後送院，惜告死亡。警方初步相信男子由40多層高墮下，正調查其墮樓原因。

現場消息稱，墮樓男子為教育局副局長蔡若蓮的兒子，蔡之前曾任教聯會副主席。

加油

又要推post 了

過年期間唔可以俾佢停架嘛~

lm

呢條賤畜走狗 做教育局 仲要教到幾多個 青少年 學佢個仔咁跳樓死?

訓教了

唉又訓唔著 唔知若蓮訓唔訓得著呢？

祝蔡若蓮一家團團圓圓

如果你識佢 就知佢而家唔係好仆街 最仆街個個係唔黑兼

推

深宵一推

Cls 推

可以搵緊老母

茫茫人海裡度過 最冷一天

目測一日推三十次
一個月後又可以開新post

推一推先

預祝副局長一家齊齊整整 身體健康

new post lm

pish

又要正評先

你班仆街就黎推到年三十

又binc

早晨

一周年未？

千萬不要客氣

bin你老母
明明正面討論

年三十團圓啦

屌你老母
Bitcoin 升番$19000先

點解可以開到5

因為副局長仲有一個仔......

唔好推

唔好再推丫

一推

.

股災la

年又過年

而家係凌晨4點

祝你死埋老母今個post

良好的討論氣氛

新一年新一跳

蓮子向下跳
必干向上飛

訓唔著入黎 推下

蓮媽快d陪蓮子落去過年
蓮子好寂寞

年～就過年

少咗個仔團年局長都好慘
唔好再推啦

唔想推

推撚夠未

未

少多個囉咁, 團年出街食飯少個人易搵位D~

唔好推啦

吾再推喇

不要再推了

屌 點解仲推緊
隻game仲有冇人玩緊

都話唔好推

睇

人

新年又到,希望蔡若蓮全家平安

仆

就快團年了

幾時一家團聚

團年了

大家推下

臨瞓前一推

缺乏生涯規劃

Up

今日係情人節

up

副焗腸前世情人響下面燒緊, 某因公呀

爽

爽？

爽~

爽！

不能只有我推post

唔好再推啦

哦

？

晨咁早又要開工

今朝地鐡冇乜人

🤧

好波

仲推緊

好眼瞓

食晚團年

年三十了

唔知地府收唔收爐架呢?

點會？墳總依家忙住招呼路祥安～

祝副局長一家人齊齊整整

堆

仲以為佢又死多個仔

蔡副焗腸

Sosad

倒數

倒數！

仲有三分鐘

仆街唔好推啦

我就係仆街

hi

新年快樂

新年就緊係請小鳳姐唱下歌啦

Hoball

百合蓮子

聽日年初幾？

新年
點可以唔慶祝一下

你看大眾多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲恭祝你 有個歡樂年

祝蔡副局新一年整多單

年，又過年

好事成雙

恭喜恭喜

若是蓮今年會唔會派利是？

2

焗腸

副局長屋企全盒會唔會有糖蓮子？

實捉到你

咁都開到5

祝副局長今年一家團圓

證明連登有愛, 好關心局長

請焗腸收拾心情準備聽日返工

咪撚遲到呀仆街

有人會報夢叫媽咪起身架啦

直情叫佢落去好過

開工大吉

開工利是100蚊
我決定拎去做帛金

又要返工

條撚樣淨係識停課
完全冇諗過停工

張浚生咁凶狠，佢落到去會唔會食咗蓮子？

唉

屌佢老母

可以開到（5）

-.-

路過入黎拜年
恭喜恭喜

信耶教自殺
會日日repeat 又repeat 咁跳跳跳跳跳跳跳樓架

幾時到佢？ 可以一家團圓

加一蚊

你地唔好咁衰啦

人日快樂啊～

新年快樂局長全家仆街死

又唔好咁......有冇d死法辛苦d架?

24小時不斷考試寫到死

落去

........諗起三好

要自費加$1

喪子快樂

蓮子溶

新年快樂
局長今個新年逗咗幾多帛金

想捐多兩百做帛金

賀年

早

錢佢就大把
屋企少左個人
多多錢都補唔返

關我咩事

想俾利是佢個仔
郵遞過去有無得諗

燒落去最快

燒現金

冥通銀行

食完早餐

55

巴士罷駛

Post5

初十了

推夠未？

好post再推

再推好post

push

神post必推

And

I

祝蔡若連早日死全家

政府派兩千蚊
個仔無錢收

..

燒俾佢，多多都有

收野啦

燒2億都得啦

不能不推

捱到糧尾最後一日了

出糧鳥

做咩係咁推

慘

蓮子

唔知佢有冇報dse呢

蓮子聽到免費考dse肯定興奮到要漏夜趕科場

我

你乜春？

囝囝幾時帶埋茂利波見毛主席啊

怒推

唔知佢個仔受唔受惠於財政預算案

海馬公園門票
一家齊齊整整
享受天倫之樂

冥府浩園年票

冇推完既一日

推到佢老母收皮

若蓮: 仲有大把親友 未驚過

下面好需要呢d 人才

咪推啦算啦

做咩又推返

茫茫人海裡取暖渡過最冷一天

Push

咪係囉 人都死左咁耐

好凍

有種感覺今年DSE跳樓po 會有呢件事出現

低調

成班無人性既 咁都要推翻上黎

勿因不滿母親跳樓自殺

講得好

推到開最少100個post

事實陳述姐

你班人仲推？！

唔好再推啦！

頭先新聞見到蔡若蓮……

個仔有無得免費考DSE

燒落去

又推

你哋想推到幾時

推一推

冷靜D，唔好推咁快

推到副局長一家團聚為止

含家死曬都照推

早晨呀蔡匪

我係浩南呀

你地好無聊，仲推？

唔推囉

有道理，咪再推

平均1個月16頁

太慢

我都覺

有道理有道理

我同意

very agree

仲有幾多個高官公僕仔女仲生存緊呀 咪偷生好喎 自殺啦好心

郭魚巴個仔/女計落都應該有3歲

竟然推到而家...

有冇人知死左幾耐

冇仔女呀

單野9月7號

今日3月6號

半年啦 有冇慶祝活動呀

幾年前明明聽你講中出左條女
唔通有兩個郭魚巴

邊條女先? 有條好耐好耐好耐以前落左啦

算啦 當我冇講過

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

陰間係咪同陽間一樣咁濕熱？

陰間太多人與車

仲有35分鐘就收工了

你太涼薄啦

口德分記錄人員 巴打，出嚟評吓理

Ok sor 我死左後落地獄探果pat 蓮子蓉補數

幾時到另一個

唔得，你要負責照顧個阿媽

我把口咁毒 咁我落地獄照顧哂所有高官d 後人子女父母親人

地鐵壞車

好毒

本身已經唔記得咗

有新icon梗係留多次名

照顧意思係掉佢落油鑊?

炸完佢地 咪安慰下佢地 問下佢頭女先有咩感受 對一陣又要重複再炸過有咩感受囉

仲推 冇人性架你地

校園台班警犬好快會落嚟陪蓮子

有推錯冇放過

推s

口德+10

有心有心

又入嚟探蓮子

Speed

要講午安鳥

P

長期置頂

香港人咁金魚記憶，得返我地日日嚟探蓮子

咁撚凍要起身返工，仆你個街！！

唔知蓮子响下面嘅routine 係點？幾點落油鑊，幾點幫唐明皇吹簫？

今日好天

午安

吹簫

屌，失眠

陽光普照，但好撚凍

克儉已經上左神枱

洗唔洗推啊仲

要

要老母陪佢鳥

蓮子喺下面冇得投，而我地係有票都冇用

推到豬年

副局會唔會蓮子蓉 咁嘅面口？

有feel

又到星期一，唉.....

推到2046

放工又要返第二份工

人渣

例如？

民調狗

有無fake data

唔知

打完電話就入資料

屌又要迫狗鐵返工
若蓮死全家未

想問蓮子係邊區選民

而家應該係第19區

香港有19區啦
蓮子係第二十區（陰間）

大家齊討論

決定改名鞭屍
鞭鞭有力

香港應該得18區
any 肥，蓮子蓉應該去左第19區

少年你太年輕了
香港以前的確係有19區
anyway我都係話連子而家係第19區嘅選民

連子如果有得投 會投比邊個呢

應該要由過往(過身？)候選人之中選出議員…

禁區

,

18禁區

蓮狗

食緊吉野家早餐

又陰天

使乜講

你唔見大家討論緊咩

卒之收工

你個名

仲推

有問題？

訓教鳥

你個名等於去到其他Post都推緊呢個Post

狗年快樂

你個名都恥笑緊成蟲

會唔會有半週年紀念日

若蓮喪子討論區

頂你樓豬每開一次蓮子post都改次名

f=ma

f=mgh

f=0.5mv^2

幾時至好事成雙？

a=rw^2

Pish

一週年未

，

要求廿立法禁止嘲笑局長

立辱官法，討論吓點辱先最好

last reply 16hrs ago

而家係慶祝呀

攞去打J，唔駛多謝我

都幾千銀黎

靠大家推post推到好事成雙

你班友無性架

我咁樣係唔係間接推左post

你就無性
蓮子死左
我地而家網祭緊

安心上路

變

又要逼狗鐵返工

又夠鐘推

又要推到局長死埋另一個仔

食緊燒鴨飯

有多一個？之前唔知

有兩個
夠若蓮好事成雙

終於放工了

放工先嚟開會，個天都唔鍾意我

又一日

失眠 靜聽夜空小雨滴落寞訴出冷清 啊～

起身返工啦香港人

天氣涼咗，蓮子響下面記得.....sorry, 唔記得你響油鑊度添

路過入黎笑一笑再出返去

仲未收工

蓮子襯邊樣煲糖水好呢

321一推

on9更新搞到覆左兩次
連子有怪莫怪

應該叫321推

3，2，1～推佢老母！！

又要逼狗鐵

321

若蓮會唔會有時諗番蓮子
寂寞難耐
搵按摩棒按佢個閪

推到蔡匪若蓮死全家

你

??

又黎

深感惋惜的

留下蔡副局長，太令人惋惜

d

你接手囉

今日黑警死

狂賀

放工又要迫地鐵

2222

唔好再推

不推不是人

cls

學人做官

發生咩事

冇乜嘢，但得閒入嚟推吓啦

YES SIR!

報到

主席我要求點人數
1

Cls 推到依加

3

推了也不是人
講緊蓮子

、

岩岩食左好野 好飽

咁夜食元寶蠟燭？

你估你係連子咩

咁串架
眼訓了

sleep is for the weak

連子早抖

早晨！

香港早晨!!!!!!!!!!!

Good morning HONG KONG

4

mm

就快清明可以見面啦

testing keyboard有啲問題

😁😁😁

🤡

🎉🎉🎉

入黎坐下先

得4個，算啦咪推

點解唔推？

太少人啦
不過推推下可能又多返

吖唔知我算唔算推緊呢

唔好再推啦真係好涼薄

到時會唔會有一週年紀念

好慘啊啲學生

年年都有今日，歲歲都有今朝，恭喜您, 恭喜您~

推post已成習慣

如果蓮子紀念日成為年年嘅法定假期
我幫若蓮瀨一次閪

我奶足一年

五十路愛好者？

舒服

奶到佢第二個仔都死埋

復活節快樂

得閒就要入來開心下
笑喪

定喪笑？

7h

咪一撚樣.jpg

永久置頂

8h

如果蔡若蓮死埋另外個仔
咁我咪唔推post囉

好多謝各位巴打咁有心
祝若蓮好事成雙
三年失兩

12h

唉呀
如果呢個只係愚人節新聞
蓮蓮會點呢

鞭屍？

最好全家都去探望下個仔

好耐冇推下了

2/4

p

聽日番工啦

重推緊？

#1001

1

咁耐未有好消息⋯⋯好失望

瞄準好未

差啲揾唔到個post

我會努力推

我來陪你

記得呀

清明佳節倍思親

巴打好文采

竟然仲有人推緊

早晨呀
又要迫狗鐵

日經

晚安

點解仲推緊? 冷血涼薄！

刻毒

乾坤一開 三七氣流一轉

有冇新消息

屌

喂唔好推啦

開到5

幾時生多個仔啊？
生隊足球隊實行廿二連跳

Chill

輕輕一推

念念不忘

蓮子 百合

（5）

生涯規畫好

冇做好生涯規畫 唔抵可憐啦

駁唔到

腐竹呢

生涯規畫好
喪子價更高

好Chill

慘慘豬

教育局要求改中史書字眼 蔡若蓮：無需過分解讀

恭喜

拜左山未呀

千祈唔好

教大民主牆現「祝賀」字句

網民：無需過分解讀

無需過份解讀就不要改，我x您老母！

死一個仔
必然會死過另外嗰個
唔使過分解讀

「冚家鏟」，唔使解讀啦

睇下d仆街幾時仆街

我一定會強烈恥笑

呢啲仆街冚家鏟,無仔送終啱撚曬

rip

條臭閪仲有一個仔呀
幾時跳埋落黎?
等佢無仔送終

Congratulations!

幾時母子團聚

亂改歷史 教壞子孫
若蓮喪子 報應開始

歷史治亂興衰自有其因果

唔好俾佢停

擾亂因果
自食其果

中國贏了

蔡若蓮兩兒子自殺 中國或成最大贏家

respect

唔差在死埋另一個

推推推

又爆一個post了

係就快！

屌你老母教育局

做埋咁多仆街嘢，遲早架啦

薪火post

唔好推啦 人地好慘架

懷念蓮子

犀飛利

唔知邊個1001呢

幾時開（6）

爆！

Done